i loved someone, and she is now gone

i will wait forever

死左仲等乜春

以前既佢死左，依家既佢好快樂